有冇巴絲試過扮異性識人？

我仲好記得小六果陣玩天外online用左個女角識人
識左個老公 叫佢帶升同送裝比我
有一次唔小心係公會透露左自己係男 俾公會某個正義之士 放左上forum爆料
諗番起係咁叫佢老公 佢又叫我老婆 我而家諗起都打冷震
但回憶總是美好的

你呢啲係叫攞著數，或者呃人
同識人有一段距離